[黑警冚家鏟]李斯特城最已陣唔買人護級討論區(11)

1. Kasper Schmeichel
2. James Justin
4. Çağlar Söyüncü
5. Wes Morgan
6. Jonny Evans
7. Demarai Gray
8. Youri Tielemans
9. Jamie Vardy
10. James Maddison
11. Marc Albrighton
12. Danny Ward
14. Kelechi Iheanacho
15. Harvey Barnes
16. Filip Benković
17. Ayoze Pérez
18. Daniel Amartey
20. Hamza Choudhury
21. Ricardo Pereira
22. Matty James
24. Nampalys Mendy
25. Wilfred Ndidi
27. Timothy Castagne
28. Christian Fuchs
35. Eldin Jakupović

保到前十都偷笑

降撚左型

過到聽到頭場先啦年年頭場都輸
上年狼隊和
前年 曼狗兵工廠侯城都輸

聽日

西布朗肩負升班馬既面子 今次死梗了

侯城果場柒撚到

好彩侯城最尾降班
雙人射球射我地射得咁過癮
含撚啦返英冠

李城成日輸比降班隊
屈仔、富咸、候城、金絲雀
明明都篤定降班，我地都係輸

椰子係咪準備定炒?
主場連布魯士隊紐記都輸
上季又39分係降班邊緣滑過

Leicester told David Brooks transfer will cost £50m with Man Utd and Tottenham also eyeing Bournemouth star
不過太陽報講既

傷兵名單: 列卡度(仲未得) 班高域(hip problem)
停賽: 9A
上陣成疑: M10 隊長 Fuchs Amartey
無眼睇 個陣殘到
和都好彩

Fofana 睇怕都簽唔成

冇個簽到

決定陣間瞓入冷凍倉
睇吓今季打成點同買咗啲咩人

起身呢到會變左英甲討論區

議會北部聯賽討論區

送死陣NDIDI客串中堅
N25本身都唔穩呀上季都爆過幾次

哎 無人用攪到咁
好似港超聯球隊
要ndidi踢中堅 浪費哂D人
今鋪和都偷笑

尼迪迪中堅 我睇緊啲乜野

我地邊有其他人用
又唔買人

未見過咁肉酸既陣

踢3241咪得 駛撚客串

Benko 傷左 隊長好似未好返
仲有咩中堅可以用

Maddison 有喺bench
會唔會下個禮拜可以打返正選?

打三中堅好過夾硬推過中場落後面
有啲似當年尼史葛踢前鋒一樣咁柒

玩到ndidi客串中堅 只求1分就算

我地都唔知幾耐冇贏過第一場
等哭波喪啦

半場唔對路
我估渣土會出M10
渣土件19用人用到盡
最驚M10未ready
夾硬出又傷返

咪急住出
急住出傷左仲撚大獲

羅渣士個樣炒得

9A停到幾時？

件作客都幾唔好睇

我覺得ok喎

停3場

今日著咗成日黑白間
希望燈到西生

頭幾分鐘已經食緊屎

遲早輸

嚇撚死咩側田

側田

降班啦屌 都唔知踢乜鳩

武肺之後成隊波廢咗好多

點解可以咁廢

側田又無技術又慢
仲衰過chilwell剛上一隊個時

尼迪迪係少數可以打中堅/右閘/防中/中鋒既球員

栗子斬夠未？

冇睇錯資料佢去李城前好似係打中堅

側田果邊爆到仆街

青年軍時期打過一排中鋒

我係對手都針撚住側田黎踢

快啲輸幾場送走羅渣條瘟神啦你老味

都唔知會唔會第一場就紅

成季左邊個位應該都比人屌到開花

我地好似無射過門
對升班馬都無射過門
好似連禁區都無入過

唔出側田出Thomas應該會好好多

Ayoze

Praet

屌 以為有機

終於有球中龍

想問有冇acesteam link?

起碼有腳中龍先

Barnes

班里斯1星weak foot

屌全部人啦

有返似樣啲嘅攻勢已經感恩

Thanks, 因為f1太刺激
now要轉台睇f1

Barnes 報恩

happy仔真係踢開心足球

占美華迪個頭柒到好似Andy King咁

好L悶

對面2號屌打我地2號

岀湯馬士起碼會疊瓦
岀側田就自己搞掂啦學界仔

買人未？

認真而家隊波好似匤智足球隊

落英冠會買

Barnes 唔該快手揾個射門教練

Google寫921踢般尼
922踢阿仙奴係真？

希望marhez 返黎

923 聯賽盃

栗子！

居然係粟子

勁

goal

50幾分鐘已經好似睇到踢到垃圾時間咁

頂得好靚

栗子

新人入？

處子戰有波入

竟然係佢

入果球有d 似戰神

我哋有粟子

買CB 買LB 買CM 買RW

兩個比利時人合作

輕輕鬆鬆，又袋三分

按車路士開post方法
依球入波應該叫粟子炆雞

其實king power 係咪好想喺比利時發展
又買OH Leuven 又買咁多比利時人

屌佢老母搞到入波變越位

佢唔掂又真係入硬？

真呀

Vardy offside wor

t8

我都見到慢鏡有個金毛企off side 位

四哥真係唔啱打翼位

仆街
華Dee 唔係傷啊

T8

華dee

唔買人啦

david brooks ?

唔好呀華dee

50m

捷維爾50m 都唔買人
上季又哂錢買Ayoze幫人重建

想李城買但條友憑咩值50m

12

買belotti 都唔錯

般茅獅子開大口姐
應該臨轉會市場閂就要-價

閪布啲人都打得好癲

買castagne

華Dee

Madder 準備上場

2-0
M10出

華迪自己博自己射

開始閪布朗

2:0

入多兩粒上榜首

贏波管理層又可以唔比錢買人

barnes真係好沉

Barnes射門真係好廢
仲衰史達寧

又12碼

入多球阿仙奴個榜首位

黎個12m hattrick

真係閪布朗
華dee就咁有2粒
有無機會帶帽???

整多粒12碼啦

明明睇完上半場完全唔似贏到
依家變咗輕鬆贏咁

西布朗堅係廢...我地殘陣都可以踢到練波咁

閪布朗岩岩升班
啲球員未把握到英超個執法尺度
係禁區都亂犯規
琴日列斯聯，今日到閪布朗

vardy 球球網仔

英冠得隊leeds 正常料

有冇人話我哋係十二碼狐

側田block得靚

我
最好場場12m

lm

今場真係笑死人
對面on99送左2球比我地大勝
好運好過好波

開場頭段真係踢得好閪
同Barnes ayoze 側田都唔掂

老實講場波好悶
大勝係靠對面on9禁區犯規
生波組織都係麻麻
尤其是頭20分鐘唔知踢乜
不過踢順左都有唔少機會
可惜barnes把握力太差
不過對面係升班馬，唔值得高興

3分已袋

買人未

3分已袋 唔撚買

鳩層：贏到3球，即係夠實力啦，唔駛買人了

有m10真係成隊波唔同曬

penardy

佢無傷踢歐聯了

點都好快D買人，下場般尼唔會咁on9送禮

有歐聯 蕉維都可能唔會走住

9

15 10 26

25 24
27 21
4 6

1

般尼之後原來對鏝
9A仲未停完
死梗

對鏝預咗死架啦

域卡度幾時番黎

成日覺得佢係馬列斯2.0

點睇都係Alves 2.0

hb ok la個下爆
側田防守ok，係攻麻麻
艾約斯就算la

Barnes除左最尾finish個下之外我覺得都唔大問題

happy birthday 落底硬爆係ok既
甚至英超無幾個後防都抵擋到佢D硬爆
佢好似成隻牛咁爆落去 好煞食
不過
佢出俾人同射就
野野食左大力菜 咁生力抽 抽到唔知去左邊
上季肺炎停賽之前有好幾場佢有入波 諗住佢揾返球感
點知復賽之後又打回原型
球會或者佢自己都應該要揾返左trainer同佢train下呢D問題
控制一下傳射力度
佢搞得掂呢個位
何止球會 英撚一定會預佢

最早10月
見佢開始慢慢操返
卡度係右閘
馬列斯係翼 好似性質不同

我都覺得唔同

我覺得HB 出波都ok 嘅
上季都有唔少出都畀隊友
射波就冇進步過
一係就大大省落龍門道 一係就飛機

上季李城助攻最多好似係happy birthday

又傳另一個人
今次係羅馬個under

我贊成響外面搵人返黎
打左一場 栗子暫時都叫對板
栗子就係響外面搵返黎
之前列卡度 ndidi T8 恩豬都係
好過響英冠英超其他隊搵埋d人返黎又廢又貴
睇下perez同真是甜果D就知水平
外面聯賽無英超咁受歡迎
但水平唔會比英超差
但都係果句 係買至好
唔好又俾假希望

李斯特城球員真士田(J. Justin)算唔算人類歷史上最柒譯名？

好好笑
討論真是甜個名都可以都推到8頁

A17本身都唔係勁
唔知渣土痴左邊條線先簽佢
側田本身英甲仔黎添
都唔明做乜比咁多機會佢
係其他聯賽買到垃圾我地都唔少
只不過一季多啲就借走啫
基素爾、A施華個堆又貴又唔抵

我準備改名做真是甜

贏左唔會買人

Perez 本身唔差嘅
佢本身踢假9正前
不過正前一定係vardy
焗住出佢踢邊 變咗有時佢係中間塞死

同埋佢同vardy hb albrigton 呢啲踢法直接嘅球員格格不入 要創造力都有maddison
搞到佢花拳繡腿咁

打邊一定比打中間廢成倍
雖然都唔係特別勁

30m bid fofana reject

fofana: I am crazy.

Puel 話依啲係肥皂劇喎

睇嚟都要比人𠝹到一頸血架啦

又唔見我地strong hold 蕉耳

JUSTIN 好廢咩??

呢條撚樣小器到一個點

一早就要strong hold啦，依家全世界都知你有錢仲唔㩒住黎搶？

球會缺錢唔放chilwell營運唔到(好似係)

其實又唔係既
不過未夠班打正選姐

睇球會個勢 寧願最已陣
都唔願俾人𠝹到一頸血
根本唔想駛錢
要買就一早買
唔駛依家放煙幕
求神拜佛班大帝唔好傷 聽聽話話打場好波仲好

又傳返Kabak

窮撚就咪撚搞球會啦

Bid 水昌宮個zaha

或者多蒙特個Thorgan Hazard

39.2% 都俾多佢

有冇source睇下？

0%

Twitter Fabrizio Romano

當見到尼迪迪縮後打中堅
就明白唔買人既真理

修咸頓咁有信心？

屌
中伏

比條撚樣個profile pic fake 撚咗

我諗啲鬼佬都知李城唔會買到人所以喺到開始鳩噏

多左十三個回覆 簽左勁人？

屌你老母齋吹無野出

主場比我地炒完九蛋
作客反而報到仇
比我都有信心
仲要個教頭堅有料

扯都扯唔起啦

咪簽左盧保迪囉

[Romano] Leicester are close to sign Cengiz Ünder from AS Roma! The agreement is going to be reached on loan with obligation to buy. After having an official bid refused by Barcelona for Trincão, #LCFC are now working to sign Under.

Under 來了

快啦屌

成大半半隊 土耳其 +比利時+英撚核心
睇數據條土耳其佬唔錯
不過係簽先好 唔好又係煙幕
BTW 蕉維走左之後
M10無左個伴 變左成日同ndidi打檯波
佢地個ig限時動態好好笑

ndidi係咁潤佢

我地好鐘意係意甲買人

Here we go! Captain Ünderpants 3M€ loan + 24M€ obligation to buy

瞓醒都未登雕

點計都要買多個CB同madder 嘅替代

cb緊要d

唔係有個賓高域？btw計埋隊長先得4個

我想下年買件紅色作客。印m10定hb好？

街度見著李城衫+印名
唔係華dee就M10
happy birthday未見過
自己諗
另類D可以印恩豬 呢期佢幾紅
上季英超最佳11人之一

我之前有諗過想買件印蕉維
不過諗下諗下佢都走左人

Under 如果打得好想印佢

不過我諗水貨味濃

under below

點解唔買左閘?
左閘有咩人選而家

買咗個右閘返黎頂左閘

自從由gray轉左用hb，明顯前線生猛左。
我看好呢個後生仔

IG好多post話done deal左

應該都要34點先睇到登雕
仲要今日都未必得

1.真是甜不過佢右腳
2.火車仔
希望渣土多D用火車仔
我相信佢有機會做到第2個蕉維

新右閘好對版
under買埋
ricardo打左?
中堅又無買左閘又無買
我覺得左閘中堅前鋒都要買

中堅都係繼續傳fofana同迖哥

如果列卡度好翻
栗子又夾到
渣土可能會將列卡度放右翼 栗子繼續打閘
因為列卡度D攻力幾強
應該可以當翼用
繼續用A17就肯定死梗
至於左面 train新人了
真是甜同火車仔輪打 一齊train
左翼就一定係happy了
所以我覺得渣土當前最重要係買中堅
將nididi當中堅用簡直浪費哂
削弱哂中場攔截

其實買粟子分分鐘係預備列卡度下季走

列卡度真係唔好走 成條右路靠佢撐起 就算under嚟咗都係咁話

under右翼黎
馬列斯feel
所以中堅左閘一定要補
前邊都唔夠火力
perez打前要搵人幫佢開路
Newcastle 果陣佢識飛

列卡度好似初出道時打過右翼同右中場
仲拎過葡萄牙盃既神射手
好似

栗子+列卡度 成條右面線
左閘2個靚仔打得起+HB掌握到射門 左面都
中場有M10派牌俾華dee 中間都
不過依家未得 今晚早D發夢先

個球員轉唔成會都會嬲左間會啦
好心佩爾放下執著啦
果陣李城炒你係無錯架
唔好阻人發達啦

根本上唔係飛機爆炸嘅話
嗰場就炒咗

中堅唔係仲有個克羅地亞佬咩？
失咗蹤咩？

賓高域

唔係差到連第三中堅都做唔到？

其實無睇佢正式踢過
可能真係經驗唔夠太年輕

好似又傷左

welcome under~~

Under 好似到咗李城
等官宣

應該係佢到咗羅馬嘅醫院做體檢

Madder 同ndidi篤波
Madder比ndidi反cup

已經玩左幾日 好好笑
M10日日都想報仇但失敗
跟住響ig限時俾nididi撚 整埋D泡菜慘情配樂

快撚d簽CB啦屌

如果買多個前鋒奧歷治有冇得諗
痢買左Jota佢應該好大機會走

由上而下通常廢 不了
你睇我地買太子返黎佢發生咩事？

係希望佢做到第二個Danny Ings
仲有佢同太子比真係有實績，痢贏歐聯個年專入關鍵球

太子本身態度閪撚到仆街

狼隊連jota都賣 今季應該收皮了

不過成隊狼隊最廢係條黑人教頭

Jimenez一傷就死

34歲

瞓咗冇睇
官宣未？

未
準備遲14秒

閪布朗真係等降班

我地要輸比愛華頓幾多球

希望快快脆confirm邊三隊降班
我地全力衝歐霸博下好過

衝歐霞攞冠軍
然後入歐聯分組第三
再衝冠 繼續下季歐聯第三
無限loop

冇睇
係拖肥勁定J洛勁
PS J洛有生田繪梨花做球迷 公平咩

U23簽咗個泰仔

Under去撚左邊

睇完曼聯輸

正喎

搞掂

80m隊長勁撚到
我地李城唔賣垃圾

第一球係我地舊將助攻

簽左啦未公佈啫
sky sport講左

官宣了

終於
跟著快手cb

Fofana好似喺聖伊天扭緊計

講開
Under好似成日傷

佢我已經冇咩布望
簽jonathan tah

@lcfc的球衣很快

Soon with @lefc's jersey

佢好想去喎

希望呢件under唔係水貨了
數據不錯 但望上去無咩霸氣
D英文唔知明唔明渣土講野

今晚睇死又深夜閪波

今季咁多人咁多波入
個神射手難爭到

Chris wood又頂爆我地鏟草

loan架咋，都未買
水貨咪唔好買囉

今季隊隊都後防爆炸

個個已經又brace又hattrick
大四喜都有埋

[Fabrice Hawkins] Amidst interest from Leicester City, Wesley Fofana will not feature in todays matchday squad for Saint-Etienne against Nantes
睇黎有進展

睇李城forum
有人話Puel話Fofana 有傷
睇吓係咪Fofana扭屎忽花

爭咩呀 攞過一屆夠啦

fofana有性格 希望簽到

我好怕啲扭屎忽花嘅球員
今日咁對其他隊，他日有大會對佢有興趣
佢又對李城扭屎忽花

同上場一樣，今日早啲入局
上場遲入局睇到想訓

格雷我諗應該走硬
當初學界仔未番黎 佢又唔生性

入兩球就榜首了

做乜燈自己
你到底係咪李迷

有信心唔駛燈
燈自己隊唔會燈到架

呢條友就算啦
咁多年都係0 進步

對親般尼都無著數
多數贏一球起兩球止
上季都係靠球證幫手先贏到
依家殘陣你同我講有信心

華dee goooal

對面個陣係咪想降班

哈

手球喎

屌

話撚左今季會降班啦屌

爭啲比人笠死

燈？

依家睇落似李城降多啲

側田比人屌打

推撚到咗都唔吹 屌 英超球證

閪波

生日仔！

happy birthday

果然追和
接下來就係反cup

栗子助攻

barnes

barnes 都有得成材

入多兩球才有榜首j

Happy 仔❤️

其實對搬泥出隊長應該會幾有效

Mendy躝啦

Barnes差啲入

啱啱影住坐喺後備席個黑人係乜水

名宿

cls栗子

OG

哎呀計左og

啱啱先醒

我地進攻真係要靠happy

生日好似幾生猛

屌栗張傷撚左？

一換M10應該會暢順好多

栗子助攻力拍得住皮里拉

栗子傷？

文迪作用得返呀身位搏罰球

似甩較？

又好似無乜事 希望唔係死頂

木好似對親狐都有波入

真是田

真是甜！

m10來了

居然係側田

係咪處子球？

側田都入波

好似英超係
杯賽入過波

Barnes故意溜波？
之後側田空曬射入

華迪好少咁獨

想爭神射掛
反正領先2球

其實華迪今日都係靜㗎啦

上半場個入波係佢主導嘅
無入波唔代表無作用

車post吹到側田完美接Chilwell 班

即燈

榜首啊

3-2無左

又輸啲咁嘅波
般尼啲死球真係勁

又要禁平安鐘

真是甜

靚撚到

戇鳩，入多球保險好喎

榜首又返來

入左啦

一講就入

P26

幾靚

幾耐無試過完整一星期榜首有得J?
依家就算4-3都唔驚了 同球差贏得球

呢幾場p26幾生

有質素

4:2

般尼啲人塞曬入禁區
P26無人逼，靚遠射

我覺得如果攞波嗰個係T8/M10應該會有人逼

暫時睇落隊波run得唔錯
美中不足係要踢垃圾歐霸分薄左兵源

比利時三個一齊個moment

今週好似咁多大比數咁

期待under同so因豬

5球收手

比利時三子run得幾順

頭先影到有個鏡頭三個攬頭攬頸好有愛

做乜係我地主場聽到大大聲come on Burnley

連打工仔praet都激活埋

又死球

Ching遲左好多

Justin 身體對抗性太令人不安

忽然間平安鐘

小弟窮 唔係now

差啲4-3

自己攪自己

睇到我成身汗

主場條柱真係有搵泰國高僧加持

收生日出摩根咁個陣係點？

3分

mendy 算打得唔錯

榜首

其實我覺得今場佢幾好

佢比人掂親跌就有fk

J一個星期
下個禮拜打鏝 點贏

個Justin 真係唔撚掂 雖然佢入左一球

收錢

有得J好過無

下星期唔知點算
週中對阿妓，週日對鏝
英聯盃幾時取消

高波真係食得屎

有得揀
聯賽杯hea踢算啦

真是甜今鋪係比對面d大舊佬恰到傻

Barnes 係咪冇車牌？
睇ig見佢坐側田順風車

司機黎

下週對鏝實比人撚到傻
我係哥狗實針撚住側田條廢柴

下週under可以踢未？

我哋對狼隊嘅話應該會完美收皮

打曼城可以收起Justin畀Luka Thomas試下

對鏝，賽程上我地有優勢
鏝聽日對狼，星期四對般茅
而我地剛踢完，星期三對阿妓
不過我地陣容深度無鏝咁好
但如果英聯盃全部用副選(青訓)
用現有最好陣容，再用puel3防中戰術
摸和機會唔係無

hb真係好勁，佢d助功質素好好。來埋under就可以唔用艾約c了

好似之前講
其實Ayoze本身唔係打開翼位
某程度我覺得佢有啲慘

睇精華
木一掌推開側田真係冇犯規?

本身係輔鋒 10號位
擺中間一定好過踢邊不過我地中路已經爆人

我覺得有

訓左冇睇，依家榜首係邊隊？

我城

今季最後一次J

btw 個cb位點算，點解唔用班高域

fofana神女有心
或者仲有機呢
佢今場都無入大名單
不過AC都想要

傷

認真 比你爆冷贏埋鏝好未
但歐霸一開始踢就玩完 雙線作戰死硬

以渣土性格
下場聯杯 一定又係正選十一人

fofana

利申 老野唔捱得 訓左無睇
半夜醒過1次想睇比數 但驚嬲到訓唔著所以都無睇
今朝起身竟然有驚喜
希望Happy今場之後可以搵返射門觸角
另外栗子堅有料到 希望唔好2場就水左
華dee開始年紀大 無可能下下靠佢入
佢開始要轉型做assist既角色 亦要隊友識入波
隊波將來發展就係要尋晚果隻
星期三對阿狗
渣土好醒醒定定唔好又同一班人
用到個陣俾人睇通 又傷L哂D人
好似上年下半季咁

星期三出青年軍我都冇所謂
儲人打聯賽歐霸仲好

最好歐霸都係咁

根本正路係要咁

最斃渣土唔係咁諗 最多個龍轉做 danny ward

聖伊天只想要28m鎊
比佢吧

咩歌？

韋斯利·福法納（Wesley Fofana）：萊斯特正在與聖埃蒂安（St Etienne）簽約後衛

就掂了

咩醬油?

唔好太高估狼啦
佢地尋晚比曼城屌到喊

咁上季比狼雙殺哥狗今年實重點研究

希望星期日真是甜搞得蕉維都搞唔掂既馬列斯
死守博和我收貨

用火車頭可能會好d

希望敢出uunder

好似話Puel turn down 咗32m 既bid

呢單deal算啦
轉target仲好啦

屌佢老味擺明小器

當簽到個CB
有冇可能會喺轉會窗完簽到個madder既輪替

32m 不如加小小買Takowski好過

達哥50m

應該唔會啦
有下仔應該會將4哥擺返中間/10號位多

Leicester City youngsters will be given their chance to shine when the club hosts Arsenal in the Carabao Cup third round tonight (7.45pm kick-off).

With Europa League commitments ensuring City are in for a busy season, manager Brendan Rodgers has said changes will be made to his line-up, with academy graduates among those set to feature against Arsenal.

Kiernan Dewsbury-Hall, who made his senior debut last season and impressed in the summer friendlies, will hope to feature, with Luke Thomas and Josh Knight potentially in line for a place in the squad.

Less well-known names like Belgian forward Josh Eppiah and Portuguese midfielder Sidnei Tavares have also been training with the first team lately and could be included in a senior matchday squad for the first time.

渣土終於識輪換 比多啲機會班後生仔

Kiernan Dewsbury-Hall
Sidnei Tavares
呢兩個唔錯

全力踢鏝

原來修咸開季三場都輸

期望值99.8%
依家仲有幾多

啱啱連登search 修咸
先見到你個仆街開POST笑鳩人

呢到0%

咪燈呀
一陣渣土講一套做一套
又用敗陣11人

施利文尼,基素爾,A施華,迪亞巴迪呢四人幫係咪仲係賣唔出去？

迪亞巴迪可以借出去 仲細

歐霸幾時抽籤？
雖然都係totally no mood to 捱夜睇波

A華話過去跟雲爺爺但係而家都未有消息

施利文尼留番黎轉陣用得唔得？ 個歐聯佢都入唔小波
基沙唔係仲向費倫？
A施華應該走嫁啦
迪亞巴迪就無消息

Update: Wilfred Ndidi - Tight Groin #LCFC No Return Date Status: 50%
Twitter 見到
但條友講50%同一係入一係唔入有咩分別

打鏝點算

寧願唔出佢比佢抖多陣

老實講我覺得依個消息可信度有待商榷

上場唔係好覺佢傷 希望係流料
不過今晚渣土應該要俾佢抖下
一陣踢到傷鬼哂真係俾人咒死全家
出隊長大家無異議
不過最好出knight train下新人

成隊一隊都要抖啦

希望今晚出
Danny Ward
Daniel Amartey
摩根
Fush
火車
爆炸頭
Matty James
太子
加多幾件青訓

如果今晚冇Gray 咁佢走硬

快啲走比個7號under

未完約 借走佢都好
起碼cover下人工
under踢得掂又可以俾件7號佢
不過前題有人要先
熱狗果D都係煙幕居多

係咪無人睇?

個出場陣同你所講差唔多
Danny Ward
Daniel Amartey
摩根
Fuchs
火車
爆炸頭
maddison
太子
A11
加件青訓

仲有GRAY

後備有咩人 佢ig淨係得正選

我睇twitter，好似都無寫
btw今場要輸，最好就慘敗一場
比鳩層知道我地板凳深度唔夠

好彩淨係出左M10 一個

Ndidi 好似真傷
12個星期先出得

咁對鏝出邊個頂中堅？
Evans未出得，ndidi呢替工傷埋
真係要比鏝中出十連發
下場用得under未

老老實實
隊波個軍醫係咪食屎嘅

中間會miss around 10場聯賽
仲要未計歐戰
收得皮了

仲洗問？緊係隊長啦

Brendan Rodgers on Wilfred Ndidi: "We’re just waiting to hear more on that, but he could be anything between six and 12 weeks. It’s an abductor which may have come off the bone. If [he needs] an operation, then he’ll be at least 12 weeks."

屌連替工中堅傷埋打閪
好彩尋日淨係出m10一個主力

其實正路閪鏝一場
之後可以出返9A
keep 住依家咁用小鋼炮做防中 比盡用爆炸頭做輪替
咁應該頂到一陣掛
係希望唔洗做手術 6個星期出到來

下場Evans出得，飛機杯計埋落停賽

真係要快手買中堅
咪再死追fofana
Puel條仆街擺明玩野

好似話韋斯咸都有落bid
如果最後賣咗比韋斯咸都唔賣比我哋就真係要屌PUEL老母個臭閪

ayoze咁都miss

小鋼炮同柏治 呢兩場我覺得打得幾好

好彩仲有小鋼炮最近打得唔錯
靠爆炸頭真係死得

琴日個場爆炸頭算係咁 不過表現唔夠穩定 好難令人放心

爆炸頭波底我覺得係全隊最差
次次佢攞波我都驚

曾幾何時佢21好似有過mvp

'We're limited' – Brendan Rodgers makes Leicester City transfer admission

渣土啲訓練係咪有問題？
我記得以前未試過咁多人傷
仲要傷咁耐

增兵行動正式結束

今季要幾時先可以見到渣土勝利十一人同一時間上場

依家終於開口話無錢了
岩岩之前2場先打返好少少
ndidi又傷返
希望列卡度可以快D復出了

唔簽前面
點都要簽中堅啦屌

快快脆輸埋FA CUP
剩係踢歐霸同聯賽算啦屌
無錢學乜野人玩足球

FA Cup 出年先打

狼借黎個Bennett有講過渣土既訓練比狼隊強好多，可能班球員比佢chur到好易傷

原來個問題係羅渣士
以前puel 沙翁 雲爺爺都好少有人傷
復季咁多傷兵都係渣土自己攞黎

Fousseni Diabate 準備走（好似係）

佢比人叫人渣士原來無錯
咁樣虐待啲球員

簽中堅未呀屌你老母
就黎冇人到搵danny ward出黎打中堅

諗起閃電十一人個龍門因為無波踢轉型變左中場

栗子同under可能覺得上左賊船
如果再有人再傷
真係唔駛踢
渣土真係可以躝得

羅馬啲垃圾波平時強度一定好低
under今次心諗屌啦星操得咁勁既

西咸買到了 屌鳩puel小器

買利華個Tah啦

啲人話水貨味濃 唉硬食啦

一係用克羅地亞佬
反正渣土喺老些教果陣
都用過佢

之前夠傳話渣土想買些路迪啲舊將啦
到依家一個都未買過
我覺得渣土知道個班友啲實力無英超水平
所以克羅地亞佬應該

格仔佬根本係0出場機會
無論有冇傷都好
懷疑屌左渣土老母

Leicester City are expected to match West Ham's €35m bid for 19-year-old defender Wesley Fofana.

仲好似話比人買但要借返比聖伊天一季

真係死追fofana
我地唔夠人要即買即用仲要借返過去？

Confirm deal 走咗了

平賣都好 總好過養多個唔用既人
蕉維一離開李城即刻變壞左
華拿食早餐 走去恰人

Ndidi又做手術
即係要等至少12個星期佢先可以出返來

想問下李城會唔會用Benkovic

當年FM妖人

唔知傷完未

睇嚟要出年年頭先可以勝利十一人出場

屌左羅渣土老母
唔會出的

又傳迖哥

James Tarkowski: Burnley reject Leicester's £30m bid

曼城得返13個一隊 我地有機會偷雞

Why?

「耶穌仔」受傷抖3周 曼城得番13個球員

更多體壇資訊，請下載《東網》APP：

今個星期尾仲可以做到榜首
我捐500比傳真社

其實頭兩場尼迪迪變左中堅位已經當中場無左佢 但係依然頭兩場中場係run到
所以依家伊雲斯出得返黎填補返ndidi個位 中場照用返頭兩場個佈局 我覺得唔會太弱

近兩場 柏治 T8 小鋼炮打得幾好
M10出番會換走邊個？ 個作用會唔會又無咗

換柏治,輪換咁踢

De retour dans le groupe de l'ASSE, Wesley Fofana 🇨🇵 a toujours la tête à Leicester Flag of United Kingdom. Malgré une offre de 35M€, Claude Puel 🇨🇵 ne veut rien entendre et la situation est désormais tendue entre les deux hommes selon L'EQUIPE Rolled-up newspaper.
Translated from French by
• Back in the ASSE group, Wesley Fofana 🇨🇵 still has his head in Leicester Flag of United Kingdom . Despite an offer of 35M € , Claude Puel 🇨🇵 does not want to hear anything and the situation is now tense between the two men according to THE TEAM Rolled-up newspaper .

今日隊獌會唔會比我狐屌打？

格食格，我地好難贏獌
以我印象得14/15年個季贏過

車路士發生咩事？

D防守衰撚過我地出隊長

無睇 諗住車贏硬

聽晚到我地

輸3:0

以前佩耳同沙士比亞都贏過，但入渣未。
人渣死都唔打防反

有無巴打覺得嚟緊呢季車路士會好強勢咁重奪英超

原來關我事

燈得好

買左車狗針左了

今晚贏埋就上榜首

輸硬架喎

就係想見到你講呢句
今晚等我狐用窮人足球教訓金錢足球啦

點睇唔可以好傳去列斯？

馬會開盤李城受讓1.5/2
估唔到外界咁睇低我地

今晚3:0全格差唔多啦

買隊長首名入球有得諗
75倍
刀仔鋸大樹

大家準備好大敗一場未

點解我好似睇唔明佢個排陣
到底Amartey 今場打咩位

under連後備都無 頂唔順渣士啲瘋狂操練傷鳩左？

出amartey

竟然出Amartey
唔通推粟子上去打翼？定係三中堅

4141 amartey踢右翼

鏝冇曬前鋒
要推馬列斯上去

出amarety 都唔出爆炸頭

爆炸頭算啦

好似未整好張證 未踢得

有無弱智成咁

最前係史達寧喎

其實係咪打3中堅
Amartey 打中堅

其實似係無鋒陣

Amarty好似係打咩位都得 中堅同閘

艾馬迪 有冇機會好似文迪咁 ？
梗係覺得佢今晚會派膠

馬水三中場之一

輸12碼專家

AMARTEY IS BACK!!!
0:3 LCFC

見到熱狗今場咁樣輸12碼覺得AMARTEY都會輸呢d戇鳩野

應該好過morgan嘅

541

艾馬迪對上一次踢聯賽
係咪維猜搭直升機果場呀?

渣帥又玩新陣...?541?

好似係

有無ace stream link?

又比馬水收皮

洗唔洗射得咁靚

legend 入世界波

可以訓

咁快

正式揭開降班序幕

叛將1-0

仲要慶祝

你囉 好傷唔傷依家黎傷

要贏曼城要不停放過頭波

真是田果邊又爆炸

伊雲斯又派膠
好彩史自己失機

列卡度快d出返黎擺栗子左閘啦
真是田都未夠班正選

我悲觀啲諗 大傷到咁唔知斷左啲乜野 有返以前七成狀態都偷笑啦

Justin

都話未夠班

點解唔撚射呀屌

佢右腳唔順腳
以前蕉維係左腳 一定射左

又豬波啦

其實呢場悶撚到傻
我地完全唔逼縮哂後面

係超悶
反正輸
換M10出黎玩下了

嘩高質到

Vardy

12m神射手

入十二碼代表乜？又要比曼城㩒住砌了

華Dee今季可唔可以淨係射12m拎神射

mendy好波 新簡迪
今季進步左好多
HB係要硬爆
Gary 太子自己要檢討一下

又係真是甜

下半場岀黎好快心散又比人中岀先

華Dee!!!!!!

馬列斯隻25狗

華迪

Vardy!!!!!

靚到

屌你栗子勁撚到

栗子好堅抽
華dee

華迪入生波

12M?

冇得做12碼神射手

又黎
我地係12m城

屌
華dee點解咁老都咁勁

戴帽得唔得

華dee 12碼勁撚到

戴帽

守住呀喂！

戴帽
唔知蕉維有無感覺上左賊船
哥狗好明顯換錯人
成個陣式錯哂

我哋要改名做12m城

下個post改
我地專陰人12m

其實鏝個邊都有好多傷兵
仲有啲兵中左武肺，所以個陣有限制架

三次戴帽兩次都係鏝

不得不說栗子好撚勁

不過今場都要讚下渣土
放棄以往控傳戰術
踢防反 T8 Praet 放長波畀HB Vardy 跑
戰術術奏效

好勁 助攻助守
反觀左邊個真是甜

Vardy 攰了

其實使唔使買返隻左閘
全季用側田真係

呢個肯定冇買錯
希望同列卡度一樣

柏治搞乜

好似傷傷地
係咁摸住大脾
換太子了

Vardy唔好傷

華dee仲博

J死人了

其實曼城真係回晒塘

換走佢換太子啦

一陣會唔會又好似琴晚車仔咁追和

點解呢場波冇左D FIFA 球迷聲

Barnes成日都射正中
明明禁區頂大把位射

M10!!!!!!!!!!!!靚撚到

m10癲到

件衫舉比邊個？？

M10 cls!!!!

鏡頭特登唔影前面

睇到定
對面完全唔迫

M10射到勁靚

班主下嘛？

維猜?

M10世界波

罰球咁射 M10

唔笑你食女了

華迪唔夠氣單騎了

Evans攰定傷

跟住之後有一下影到

真係攰了 個直線如果頭半個鐘入撚硬

對Walker好難爆

啲人傷唒

佢好似傷咗，um住右腳

要GG了比人追返粒

又黎
我地黑到

但係又有12m

又12碼了

真係要改名12m城

我地係咪要比人叫12碼城啦

三個十二碼
咩料

今晚笑住瞓

我下個post直接改12m城

樓主pin我呢條

酒紅色波衫邊到有?
官網運費好貴

係開心既
不過一場傷3件要諗諗下場點算
P26 9A 華dee

哥狗灰到

靚咩

搵轉運
平好多

哭撚左 屙個屎返嚟咁都有

華dee勁撚到

好靚 隻色好特別
我仲買左阿記件藍色
adidas波衫特別靚
nike波衫無design 好著通

話時話
呢件酒紅幾老黎

希望係攰啫

真心癲，12碼多到

真

vardy 攝位食身位好屈機
奪冠嗰季又係搏勁多12碼

[OptaJoe] Leicester City have become the first side in Premier League history to score three goals from the penalty spot in a single game.

We're Pencester City!

想買

pencester city
有鏝迷想入黎爆閘既我講聲對唔住先

如果場場3個12M
我又唔介意比人話12M城

咁我哋個3球12碼又唔係因為on9手球博返嚟嘅，係真係vardy食住對家後防博返嚟

華DEE 專殺鏝城
係咪見到馬水好撚嬲

有乜好嬲呀 馬列斯想走
係人之常情啦

見啲人話呢場係假波
我特燈睇返highlights
除左最尾個12M真係無必要犯規
其他都係華迪攝贏仲要係對住龍門

見鏝輸同12m多就咁講姐咁講
況且呢3球又唔關個d濕鳩手球事

賭狗輸唔起，個個都買鏝嘛
個盤開-1.5/2咁深，以為實食無痴牙
點知輸獲金你睇返我上面comment
我都話讓咁深咁睇唔起我地

頭痛訓咗
因乜事搞到咁

多謝屈DEE句"輸硬架"
btw我地連續3場都大炒

同時越黎越難搵到人接華dee班，太罕有

等埋利阿場波就知洗唔洗捐錢

訓左無看，而家係咪愛記第一？

打到40歲

李城贏得失球

愛記個李察李臣，不過一定天價

今季狼隊玩撚完 佢賣既杜靴迪令後防更不堪同唔穩定
前幾頁仲有人話我地對佢地輸硬 雖然真係輸鳩硬

簽中堅未

太撚high唔簽

啱先比獌老闆捉咗入房
佢同講Roy Keane 個故仔
代表啲咩

？

堅尼同費蛇嘅故仔

唔想比賽但入五球

12m唔計啦
我地黑返黎

之後雙線作賽好難有分嫁啦
快啲頭幾場拎夠分佢

用聯賽盃個陣踢歐霸有無得諗
幾時抽籤啊 抽到啲不知名隊當踢盃賽對英冠都得 唔駛咁認真

依家都仲開心緊
諗住今年走左蕉維 + 成班傷兵 + 唔買人 + 季前熱身賽劣績
諗住今年無運行 點知3場都可以大炒
講返尋晚 其實李城打得係好
特別要講既位
睇左李城差不多2年 都唔係好覺Amartey呢個人存在
原來Amartey之前兩季斷腳所以無得踢
尋晚又真係唔錯 中堅位起碼有人頂住先
mendy呢幾場好sharp 希望繼續keep住 可以頂到nididi好返
M10 T8 上年上半季果種感覺終於返來
栗子可以講係令李城起死回生既妙藥
希望加埋under會有更強勁攻力
另外贏到5粒 都要多謝哥狗換走左Fernandinho之後形勢大逆轉
如果佢無換走左個防中 我地可能和甚至輸
要後防線同時睇住HB 華dee 栗子 M10輪流爆
跟本頂唔順
輸波責任其實係佢換錯人 唔好賴李城唔想贏
成王敗寇 李城上季季尾輸到爬街都唔會抵賴
不如自己諗下點解隊波永世都贏唔到歐聯仲好了

文迪係佩耳教時都好勁，衰玻璃做

其實佢買人係有一手

渣土就係見puel 死都唔放所以高追fofana

雖然puel係仆街
但係我地而家條龍骨都係佢砌出黎

其實佢係同以前大佬不和je

btw文迪唔係雲爺爺買？個時話買佢頂簡迪。但玻璃被ndidi取代

文迪係簡迪1號
艾馬迪係簡迪2號
尼迪迪係簡迪3號

如果文迪唔係第一場出就重傷，雲爺爺未必使比人炒

明顯被迫宫la，佢一走就入三粒。
得舒米高出千字文。

好似回馬槍 deal番達哥

電訊報：#般尼 中堅達高斯基將會喺呢個禮拜加盟 #李斯特城！

唉屌 好咩
係勁會唔會比我地灌四粒呀

嗰場佢有出咩

我從來唔留意對面出咩人
特別唔係對強隊既時候

點解叫達哥？

達哥斯基

開心完要講返前面
除左買人
P26 9A 同華dee唔知有無事
有事就大檸樂
星期日對西咸 尋晚炒狼4粒
唔好鬆懈

狼隊廢到傻左
無左個後衛又唔買人

4000萬追隻小丑法比奧施華

P26唔知但渣土話vardy同9A應該唔大問題

搵唔到
邊到有講

9A 如果無事就好
佢醒左
上年渣土用到佢盡都唔買人 踢死佢
結果最尾要自己申請紅牌先可以抖下
尋晚贏開行梗係要抖
扮下野先可以逼渣土換佢走

想印栗子波衫

最初係想買文迪先，但係買唔到，所以先臨急買咗簡迪返黎，原本簡迪都唔想黎，係加咗release clause先肯黎

艾馬迪旱過簡迪黎，佢除咗龍同前鋒，其餘咩位都打得

你咪亂吹啦,李城奪冠果季
季初買簡迪返黎先,去到季中冬季轉會市場果陣先買艾馬迪架

如果卡拉馬歷賣果陣有優先回購條款咁幾好呢

泰利文斯依排好好笑容

T8入親波好識望鏡頭笑
黑人黎講佢都算靚仔
唔止T8
球會呢排都力sell小綱炮
但條孖潤腸 D型仔相都變得好好笑

其實under去到李城未？

應該呢個星期會開始一齊操

Pepe

我想問我俾咪要捐?

係

戶口冇錢
等聽日出糧先

睇返先知皮雅臣教過我哋姊妹球會OH Leuven

有得捐好捐啦 下輪你想捐都無得捐
榜首下輪讓返出黎

我地仲係死追fofana
真係咁勁咩?

勁 我都好想簽到
以佢個年紀踢呢個位真係超班

依家又好似話迖哥留返喺般尼

好似話fofana 40m accept 咗

應該真係黎了
但係有d貴

太好了
泰國佬：唉破產了

puel嘈左咁耐叫唔好賣結果聖伊天都係賣左 證明話事既始終係老細 今次可能令佢同老細關係變差 祝佢條柒頭快啲比人炒

由2x m r到上 40m喎

聖伊天方面好似登雕埋

感覺上Full team比上季更勁
前提係班傷兵好返仲有原本實力

4231:
華迪
Barnes M10 Under
T8 Ndidi
栗子 SoG Fafana Ricardo

Welcome Westley

Morgan!

Under fofana未出
栗子未打過左
睇定啲先

Under原本係打翼
點差都唔會比ayoze差掛
fofana睇球王片幾好J

under d球皇片好一般。係爆得勁，似hb。

打邊實好過紙哥

Ayoze有出=無出
除左對舊球會（紐記）
入親波都係錦上添花
我諗唔會有人比佢更差

9比0個揚lo，btw印象佢夾太子好似ok的

認真我覺得佢打中間係ok的
打邊就廢十成

歐霸442用佢同太子係頭。
右邊格雷，左艾伯。
中間爆炸頭同p26/t8
後面左右閳火車頭同真士甜中間隊長同sob/法子
後面ward
我覺得都上到16強。

好似話9:0出咗dvd

傳西布朗想借施利文尼
森多利亞想簽A施華

咁幾好

仲有冇機會簽多個人

買多個前鋒就perfect

我覺得一係前鋒 一係madder輪替囉

如果簽到cantwell就好
不過買左fofana應該無哂$$$$

賣gray走既應該會補返隻翼

Under咪代替Gray

gray走補多隻翼就差唔多
唔計紙哥 madder 打翼我地有barnes A11 下
買多個左翼替補就有個squad depth係到

今年D英超幾好睇
不過競爭又相對大左
巴克利岩岩借左去ATV
拖肥之前又買左占士 勁左好多
有預感李城又係有頭威無尾陣
拿拿臨上半季盡擸左D分先

李城近年買後衛有失過手咩

Cantwell go Leeds ar

所以我諗緊上面賣走a sliva 同施利文尼得唔得 定留返黎踢歐霸呢 不過都可以賣完買啲幼齒用黎踢歐霸

fofana今日德國體測 預明天或後天官宣

找數
再嚟
踢完十場仲喺頭六就再捐$500
名次每加一級就課多一百
即係第六$500 第五 $600

捐唔成啦

Ok

好快就會知佢係cannot save a thing定係can save anything

A華我覺得賣得
C利文尼我覺得可以留低做plan b

找數真漢子
捐錢好
唔好元朗屌牛了

基素爾個垃圾有冇人要

唔係話Puel想認返佢契仔咩

其實點解要賣施利文尼。我記得沙士比亜年代，華dee傷左，佢同okasaki夾得唔錯3場1助攻1入球

呢兩年佢有無為李城踢過一場波
唔係借出去就係雪

杯仔有掛

其實佢主要衰在李城轉左踢法唔再高q大棍 呢條友腳法好差 淨係可以吊啲高波入去比佢頂 所以用唔著佢

Cantwell 18m
點解唔搏吓

傳克羅地亞佬借去聖伊天

HB入左英撚大腳!!!!!!!!

修夫基係咪戀童癖

去緊列斯聯啦

其實再補都係補後面啦
傷親都要推啲唔知咩幼齒出黎

Happy Birthday 入咗國家隊

A華過森多利亞了
good luck

Thank you and Good Luck

同埋爆炸頭好似想離隊

過去搵雲爺爺

歐霸係咪聽日先抽?

今晚抽
Matchday Minus Two: UEFA Europa League Draw Special

傳Kramaric過拜仁

李城

要佢返黎黎李城接華dee班得唔得

佢算唔算生不逢時 如果佢有機會比渣土教會唔會撻得返著唔駛變左人地勁

2.真是甜

希望pot1抽中
賓菲加 少少難可踢
陸軍 廢隊易踢
布加拉 少廢好踢
真特 極廢隊超易踢
些路迪 倒戈好睇

pot3
唔好中
米蘭
賀芬咸
AZ

pot4 是旦 隊隊都廢 出副選ok

越易踢既隊越有空間出副選 請集氣

7:00 p.m.

抽埋啲google隊真係睇都慳返
唔駛涯晚睇歐霸

#WelcomeWesley

#WelcomeWesleyMorgan

好有電影感 已射

條後防平均年齡好細
栗子24 SOG 24 側田22 fofana 19
條中場又係幻幻
M10 23 T8 23 Ndidi 23 Barnes 22
除左華迪同舒米高全部都25樓下

咁咪好
搵一兩個老鬼教就得啦

莫斯科中央淥親唔易踢
俄羅斯十一月已經零下十幾度

咁主力集氣真特

係咪要講咁多廢話

到底邊個設計歐霸隻獎盃，咁肉酸

仲未抽

串啲爭歐聯位都爭輸既垃圾隊

要搏G H?

G

我地group g

賓菲加係咪算係咁
雖然想睇些路迪

布拉加

SOR ON9咗

加隊AEK athens

AEK又咩料

希臘野

垃圾黎

好彩唔係中賀芬咸 AC米蘭

比d咁ga對手______..is侮辱..哈

我哋有邊四大尖刀同關鍵王

totally no mood to 捱夜睇波

Under 到咗李城了

要作客烏克蘭

兩隊google隊
去到鬼死咁遠踢

近過陸軍啦

希望出副選都食到
留力護左級先算

作為一個d李城迷 咁既分組真係得啖笑
講真咁同直接宣佈狐首名有咩分別。
令我地班李城迷 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先布咩加,唔好玩啦 葡萄牙野，6分穩陣
AEK雅典,,如果係Arsenal就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..狐半力夠WIN,又6分
最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分
加上我地4大尖刀 華DEE,底褲,Happy Birthday,四哥 加上關鍵王Madder.. 根本場場大炒,,,,
18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家32強見

P.S.比d咁ga對手我狐..is侮辱..哈

今年變李城盃

作客希臘 烏克蘭出青年軍啦
返主場先再大勝

珍
全力衝擊40分

底褲

作客山卡啦最多比ayoze正選証明自己
入唔到hattrick既就躝

潮文改好啲啦好多bug下啵
四哥何德何能做尖刀
我地同Arsenal有啲乜野仇

李城上上籤 熱刺槍手陷死亡之組

ai組合冇得輸

邊到來第四把刀
Under同HB都好勉強
阿仙奴咪上次杯賽

係啵，你唔講我都唔記得英聯盃

有伊朗神鋒啵 前希臘銀靴

仲有前巴塞烏克蘭水貨中堅
琴日aek踢狼堡出局

Zorya遠過Moskva

近啲喎

比盡睇全部主場

作客出青年軍+紙哥is ok

頭三場拎咗9分唔洗睇啦

比盡睇highlight

我八強先睇

栗子同華dee 入左EPL player of the month

M10 入左每月金球角逐

大家快D去投票

紙哥同四哥係邊個

四哥係ayoze

紙哥同四哥係同一個人
A4紙=Ayoze

今季失4球，有3球係死球

under幾肥下

岩岩睇番 點解 fofana 卡斯坦尼同底褲 個輯相差咁遠

有冇機簽多個

我都覺得係
佢個樣係新彊佬果隻
唔似恩豬果D東歐樣
個款俾人感覺流流地
似重慶大廈求其搵個人返黎
希望可以扮豬食老虎了

可能臨deadline就會爆多個出黎

咁邊個最差

我對佢無乜期待
睇佢球王片都唔球王
唯一期望係佢踢得好過A17

就咁睇唔係

姐係唔洗睇

以後叫under底褲佬算

叫佢底底

fofana著3號 底褲著19號
咁fofana點叫好?
F3?

未諗到
叫住F3先

火化啦

衞斯理？
雖然應該唔係咁譯

法甲球會聖伊天宣布，已經同李斯特城達成協議，隊內19歲中堅韋斯利科芬拿將會加盟呢支英超勁旅。雖然會方並冇公布轉會費，但據悉交易之中，包括3,500萬歐元固定轉會費，以及500萬歐元浮動轉會費，總值達4,000萬歐元(約3.6億歐元)，成為聖伊天史上最大筆單一球員出售紀錄。

照寫fofana,又唔係難記

請問兩位新仔質素如何？

班高域都好似傷好
希望唔好賣佢出去
留返佢打歐戰

借去聖伊天

未知
黎緊對西咸有機會睇佢地落場

Under睇番佢以前啲片又好似幾勁
有速度、過人能力ok、派牌幾準

又幾敢轉身

爆發力睇落幾勁
希望可以睇佢同生日仔兩邊爆

但近期係點無人知 希望踢得起

應該至少操多2星期先俾出佢
要同隊友夾下 加上依家隊波run得順
渣土應該唔會咁快出佢地住
暫時兵源未去到緊張要佢地即用
最新傷兵情況:
列卡度我見跟返大隊操 應該要3-4星期先可以復出
依家用栗子搞得掂 渣土應該會響歐霸/下半季先用佢
ndidi岩岩做左手術 要抖至少12星期
P26上場好似扭親 要睇下聽日操練情況才決定得唔得
不過M10好似恢復返狀態 應該有正選
渣土話華dee同9A無事 係至好

睇條友ig黎左李城個po仲係打全部法文好似完全唔識英文咁 驚唔驚溝通有障礙

應該唔會
我睇左李城條訓練片見其他人都同佢溝通到有講有笑
同埋有佢同鄉蘇恩古幫佢應該問題唔大

我講緊fofana

有mendy係到幫佢呱

我記得啲外籍球員黎到英超會上英文堂
當然最後識唔識英文又另一回事
不過唔識英文唔等於夾唔到
亞古路就係人板，黎左英超咁耐都唔識英文

Sor,自膠

under同fofana應該英文麻麻地
基本英文我估應該ok既
不過踢波講戰術來來去去都係果幾句野
仲有隊友幫下手
應該無問題既

齋玩career mode 係咪買switch版都ok?

不了，NS係閹割版
只係更新左數據嘅FIFA18
齋玩career mode可以買任何平台嘅FIFA20
我覺得FIFA唔玩UT其實無乜點變

有無手足睇下chilwell係轟踢得點？

暫時一般

chiwell都踢得幾差

林伯遲早比人炒
渣住個你阿婆都識教既靚陣搞成咁

21首度加入中文介面
都可以入返隻黎紀念

洗咁多
冇冠軍都即炒啦

上季佢無買人啵，今季買返夠本咋

所以今季咪諗住買個冠軍返黎

入波了

屈Dee燈撚到

你真係hihi黎
原本諗住佢比zaha撚
點知比你燈到入埋波

屈dee除咗燈唔到白禮頓
其他乜都燈到

燈到多個助攻

chilwell比屈DEE燈到1入球1助攻
屈DEE燈下我狐得唔得

我地李城唔賣垃圾(除左飲水)

麥瓜？

蜜瓜邊到垃圾？
有左佢獌後防失少左好多波
不過進攻弱所以顯得好廢

印象佢季尾派膠

屈DEE燈燈底褲同FOFANA好似會穩陣啲

佢踢足曬呀，佢上季幾乎全勤所有賽事
勁唔代表唔會派膠，VVD都派過膠

Chilwell賣得50M我覺得蝕左

諗起依家個左閘位係側田就把幾火

飲水IG達人喎

雖然依家個個都唔差

勁到燈埋做左MOTM
麻煩燈聽晚

真係差隻左閘唔知買唔買到拜仁個隻快閘

覺唔覺簡迪差左。

拖肥真係痴線
英聯盃同今場都係fullteam
但兩場都贏曬仲要大炒
屈DEE你隊白禮頓真係唔爭氣
btw分分鐘無踢週中嘅我地失分

今晚等睇大隻佬安東尼奧隊爆我哋

我覺得真是甜打多一兩年應該可以同chilwell差唔多既
但係而家真係未到正選料

查查傷左 隊野廢晒

條垃圾唔傷都無得出架啦

你老母啦 各項賽事頭五場都有出
你自己查資料啦

侮辱查查 今日李城sure w.......

我未講晒 件事有彎轉

屌你ar，林生。
再燈叫人抵制人氣皇

底褲今日仲未出得
好似話因為要處理私務問題

屌屈Dee玩野
仆街了

今季2球2助比佢話垃圾勢係假
我無燈晒架 叫佢收返對查查既說話先啦

我收返都無用比你燈死了

買左閘未啊 又要睇真是甜

今日李城sure weak ar

查查唔是垃圾，一定會踢返起

去幫襯人氣皇了

準備好參加週日同西漢姆的比賽了嗎？

昨天和今天我都說了一些，俱樂部的人員知道我已經準備好了，膝蓋的問題我可以處理好，那不會對我有很大的影響。

fofana

真是甜如果要響李城企穩
右面就不用諗 一定無佢份
栗子同列卡度高佢幾班波
依家響左閘位 問題佢無右腳
一定要多練左腳方便出波
打左幾個月 防守比起之前係有進步
但上前進攻就無蕉維果種果斷
上場鏝有好幾次上到禁區位
佢竟然企響度諗點俾波 結果一係回哂防 一係俾人偷左
呢D位火車頭仲好過佢
希望火車頭可以多D機會表現 打歐霸用佢了
如果2個都打得起 咁渣土就可以多D選擇了

錢大媽精神